[PC] [Fifa Online 3] [7] Delay No more

舊post:

官方Trailer︰

官網 (新加坡服)︰

遊戲畫面,最爽係有得視窗 都好高質下 育成你的球員將他們升到滿等！遲玩既巴打亦唔怕追唔上，因為有上限！

聯賽模式–從你一開始創Manager時的球會所屬的聯賽進行遊戲有10個難度要慢慢開，同電腦踢，你係西甲隊就踢西甲,法甲隊就踢法甲，唔可以揀皇馬去踢法甲
亦都有盃賽mode，右下可以顯示你拎過既獎盃
(如果要換聯賽，必須靠team change卡，可以從MP shop取得)

戰術調整–為自己調整適合自己的戰術，最多可以整5個戰術，係比賽中可隨時轉換球員

Ranking系統–分有1vs1，2vs2，3vs3，MG
2vs2及3vs3 可以邀請朋友及使用隊友的隊伍作賽共同計分，完季時的ranking獎勵亦變得更豐富。

MG rank-即係FM足球經理人系列咁:

市場交易–可於其他玩家身上買到所需要既球員，亦可把你不需要的球員出售賺取EP (遊戲金錢)
而交易是採取直接購買制，你係唔需要慢慢bid 個球員，所有從市場交易的球員都是用EP進行交易，交易不並涉及真錢成份。

合成系統–提升你卡既能力 [合卡 (如上圖)，組隊顏色(組不同隊伍擁有不同加乘，職員系統(另一提升能力的途徑) ]
為你既卡進行強化，上限+10

帳號同步電腦版

新mode: Challenge Arena, 但d獎都幾垃圾, 多時間可以玩下

最正係有埋market

每4個鐘有free reward, 有經驗卡, 對新手好大幫助
手機版重有好多新奇有趣功能, 自己去發掘啦

**IOS︰要用新加坡itunes帳號上app store dl

其他FAQ

1.改球衣number
你只要買3萬EP進入更衣室，number改完就係永久性~只係入面既波衫先係有限期(根據你張更衣室飛既期限)

2.delay既問題
冇得解決，你lag時人亦lag ，降低畫面及解像度可以幫助解決問題，如果真係太lag，就全力防守博十二碼 (入比賽後按Tab 睇, 正常 35-60ms)

3.遊戲引擎
據說係用fifa 2013 既模，然後再加入新版的fifa 引擎改良

4.卡盾
開工作管理員刪除有關fifa 既工作程序，或者係重新開機

5.新手卡問題
只有帳號第一個manager先有Draft +0 卡送，同一帳號第二個manager係無

6.Upgrade問題
兩張雙同球員+1既卡就可以升+2，之後升級亦可以選擇用一張或是多張來合成

7.傳奇 WB 包問題
係你完成比賽後或者會見到一包叫 World Legend Pack 既野，張野係fake，只有ranking Top 10 或課金先拎到，比賽後見到個包你100%抽唔到，至今我亦未聽人抽到過 (只限此服)，但係平時既pack including WB個種 係真係開得出WB

8.揀騎呢聯賽
我非常建議各位新玩既巴打揀鐘意既波衫黎玩好過揀大球會~因為有d 傻的嗎對手會係揀波衫個陣專登揀同你撞波衫 ，另外就係如果揀騎尼聯賽，你玩聯賽個陣揀傳說難度就會相對易d

9.ranking換人問題
必須係你方控球才能按esc暫停~每場只可以暫停3次每次30秒，操作過程是用鍵盤+滑鼠，如果進行多人ranking，只有隊長才可以進行暫停，其他成員按esc只會出現選單(沒有換人可選)，但遊戲是繼續進行的

10.等級既用途
越高級升級既獎品越多越豐富 !!!除此之外無其他用途

11.Ranking 點解會遇到d咁高lv
因為佢search系統係選擇與你差唔多Ranking Point既人黎踢並唔係揀LV，而且LV高並唔代表佢係高手，只係代表佢玩得長過你

加多幾條有用lin

Ranking board, 一次睇晒ranking 個分
唔打rank都可以睇下人地身家有幾多
ps: 韓服可以睇埋陣型, 新服暫時未有

16冬季更新 (已更新)

WB update (已更新, 之後仲會有一次個別球員小buff, 都好似話佛誕更新)

球員database

**小buff可能會同WB so9一齊更新

Loyal Player

部分球員能力高得離晒大嫂, 最大特色就係可以觸發過往曾效力球會team chem

例如
Yaya :Manchester City, FC Barcelona , AS Monaco Football Kleve SA , Olympiacos CFP , Metalurg Donetsk , KSK Beveren , ASEC Mimosas

C7: Real Madrid, Manchester United , Sporting CP

令你組隊有更多人選擇

下一次roster update(按慣例, 佛誕更新), 會加入新球員, 球隊
同時limit退役球員

WB Gerrard, Drogba, Lampard byebye

Roster update 2017 first half

高登Club球會
[url] [/url]
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
以上為球會網站
內有攻略及入會資訊
請務必查閱
絕對唔係搬字過紙既內容
如果你對而家有任何唔明
真係希望你睇一睇個網先好問
個網係免費空間 無廣告無收費 如果彈廣告請引用留言

另外有人問點解球會冇收我點解reject我
原因其實好簡單
3個會並唔係每日都收人
而且
3個會並不是由同一人所管理，是分開營運的
而master &amp; vice級別巴打一樣唔係經常有睇呢個post
最最最重要既一點係
個club每日都有80個apply 以上
所以係非常難去check
所以請有d耐性

而其他資訊
請入返球會網 或 post係度問
暗號為︰

留名

新post留明

PCCW 屎已食左兩個禮拜, HKBN近日都開始有玩家爆PING

除左日日打去HOTLINE搵人傾下計之外, 暫時決定方法係掛VPN, 但有一定安全問題, 詳情自己GOOGLE

新post留名

之前見到PCCW 玩家爆哂PING, 諗著HKBN無事, 今日已經300PING

幫幫手 我最後一日vip

不了

Delay No More

16 Bale +5
set低於市價賣
有冇巴打有興趣

前場打2前鋒一快一硬既話, 硬既有咩推介
快既係羊

硬有 11/16/ec ibra, 10u/06u drogba, 06u crouch, 06wc toni, ec giroud, 16 luakaku
一大堆

lukaku control 麻麻

屌你, 個WB pack真係破壞平衡, 好多技術麻麻既都成隊WB淨係打QW食身位同反應
淨係今日都見到4隊全WB

我零課所以先組全隊WB+1
唔好歧視組WB嘅窮撚啦

比起wb 我更加憎4132擺到明挽qw班人

Wb team好難打咩

挽你老母

係喎 挽你老母

跟本7,8成wb都係廢, 用同一價錢買隻其他season+5已經勁好多
同埋個wb pack咁貴點會有人買

放/換阿記+8人

ggc id: 71847037

Wb都有人吹奏

窮撚表示WB保值唔會蟹
係唔勁但都唔會太廢無得打
有時仲有得更新數值

挽你老母臭系咩

係咪7個post第一次岀現5p字

照屌左先

係

條友講到wb+1好屈機

上面其實都講左
其他season +5 勁過WB +1/2

我隻10u朗尼+5跑得又撞得, 勁過WB 朗尼+2

WB 就贏隱技同五星skill move
當然如果無限金錢咁全隊WB +5 就...

(Lower Limit 放WB +3 villa 同 Lampard)

因為我買咗所以要吹捧下
買完話廢即係自認on9仔

wb都有人吹到咁

張training point隊晒落美羊既Finishing度
條友入波當食菜

+0隊仲恐怖過Wb隊

我全隊最貴都只係+2 06U Kaka
打WB隊一場12碼都冇贏過
好多時候個身位輸晒

加得個幾點有冇咁大分別
我加左12點aggressive 落wb 沙比諗住打防中
用落完全冇分別 仲諗住搶波狠d

由108升到上112, 係柱出面同入面既分別

我覺得positioning緊要過finishing
我隻普多 120finishing 都唔夠隻torres咁易入波
但普多真係幾勁但成日仆街

我懷疑係個model既關係
明明+3 EC Vardy d 數值好過 +2 16美羊, 但係美羊個走位狼好多, 個速度又快好多

買vip trade下令你對呢隻game ge 錢完全改觀

一出左真金就返唔到轉頭

巴打 diego, turan, lavezzi 可否先留一留？有興趣

屌你老母, 冇左Green upgrade box

diego 賣左啦sry turan同埋lavezzi就仲有, add我gcc傾啦

唔玩真錢都可以成隊+5嘅 上年12月差唔多送咗半個月vip

carrick健在嗎？想買

排Lavezzi

痴線 貴過我成隊

享利巴打你要啦

收06u Kallstrom +8 & 08E Aquilani +7/+8
有冇巴打放？

有浸錢味
唔好再po圖

感激
托柒巴打今晚我pm你

中堅買邊隻好？
EC Smailling
LP Subotic
LP/EC Boateng
10wc Ramos

vidic

trade到隻EC Alba +4
好似係蟹

Smalling/subotic都可以

玩開442巴打求教
有冇位要執？
總係打得唔順
定純粹係我技術問題

迪巴拉換kaka
06u kuyt

隻kuyt唔識頂波
但其他都好全面

喂老實，你要咁多隻後備托咩

有錢
多後備
吹呀

後面d後備係加2加3果d野
冇用但暫時唔想trade走佢

好撚彩打完場RANKING先同我斷，唔係DEL得GAME

你隻kuyt假野黎
成日比對面隻kuyt頂爆

可能係我斬得唔好。。。

而家gk係咪無用 用緊LP Courtois+5係咁比人入 韓服咁多人用既

冇得買Green box點算

我+1 LP 卡吐唔錯wor
唔好比人1 v 1就冇事

1) Download the pingplotter on the link given:

2) Extract and run it
3) Input
4) Press "Enter" and do wait for the trace count to reach 200
5) Screenshot the pingplotter after it reaches 200 and attach it to the email

PCCW友一齊PING下佢個SERVER SEND比PCCW屌下
唔係就一世200PING

gk救下遠射就算
單刀識射9成入

+1
h

442雙前鋒 一個柱躉式一個跑位式會唔會好D

kuyt係柱
dybala 係跑

條柱要增建

要高治廢老果d？

On9 係咪蟹到咁，有2隻喺度...

邊個廢老?

e巴

柱都係嗰幾隻 杜奧巴 伊巴 東尼 高路斯 高美斯 EC/16阿朗 高治

又快又高又硬又識傳既有？

wb c7

我估呢D應該係1個貨
係條友set低左個價
個market唔撚轉
我賭J 230億個張係假

有得check架嗎

放心
無人買

冇Green box點樣升球員lv同玩league sim?

每日獎勵+quest+mp

我d18lv卡啱啱用晒

其實greenbox 係咩黎

我好似仲有40萬張match boost

零課神Box
有Match boost換13lv卡
有League sim卡

Fans club買得多就根本唔會缺球員經卷用

幫網友問, 依隊野有冇咩位可以執執?

轉晒做+0玩hand

巴打比handicap屌打?
位網友有段時間冇玩, 有冇邊位可以兌現?

想收佢隻Tymoschuk, 放唔放

個 green box 係邊度搵到?
Sorry 新手無知

依加冇咗了好似，係shop

又係度教壞人 低manager level嘅話就自然令對面食handicap 不論球員能力

有冇人覺得10w拉膠手感好差?唔識頂波 10u好似好過10w咁 all in哂d點去positioning先叫做識頂下波咁 有冇人講下10w同10u既分別同邊隻好

ramos 只用16

邊隻手感好咪邊隻囉

XI呢

Xi唔洗講啦下話
16就

點解個April lucky box 仲未有嘅係shop 度

巴打愚人節包有冇抽中好野

啱啱做trade中左隻 +7 16 Stones
我應該賣左佢定繼續拎佢去trade?

西Box黎

Trade

10WC RAMOS +4 終於低過4億2 可以拎去TRADE

係呀 我見到喊左即trade走換左auba 16 +6😍😍

即刻 TRADE左 5億 $$番黎

巴士狗可恥

想問下大家對於一啲模型細身高矮體重輕嘅球員，如果想令佢地同佢對面硬碰硬個陣無咁輸蝕，應該growth果度加strength定balance重要啲？

個人認為Strength balance aggression 都要平衡

因為我哋細粒球員都係攻擊球員，aggression高啲會唔會有幫助？因為我一直覺得aggression係比防守球員搶波同頂波個陣先有用

不如你講下係咩人
有人天生就係會比人強姦
加strength同balance都無撚用
不如發展其他長處

我整緊車仔teamchem，前場hazard 都還好，但joe cole pedro 呢啲細細粒真係俾人一泵就跌，睇番pedro得6x strength ，所以諗緊點搞

細粒加下速度好過啦

all in Sprint 做跑狗

加balance同Agility 比人撞都有機會唔跌
Pedro本身strength唔高 加黎都哂9氣

感謝上面巴打，開始有啲頭緒 睇嚟細粒就係原罪

賣10WC Gomez +8, GGC 74906273

想賣左隻矮仔Lahm佢
有冇咩LWB推介?

Alaba

同埋azp

我都係

我想問下trade到邊個點就賣個人?
定係買1億料 -> trade -> 賣 -> 再買1億料?
同埋係咪淨做2.5M + 3隻 +3個quest?

通常trade到爆value(420M) 蟹貨冇得講啦
有錢做咩quest都得
冇錢淨做 +3x3 都得

錢>人

有冇巴打有破sw陣型/戰術板/打法推介
次次見到都打得好辛苦
用緊433
前場
LW ST RW
AM
CM DM
而家見到SW都打唔入 通常鳩斬/遠射/鳩猜

Sw目的係防人地lob through
猜多d 屈下傳中
再唔係送corner比人再counter attack

以退為進
用呢招果陣記住出埋龍
一拎到個波即刻可以掟出去

SW可以做斜角qw

公子獻頭

點知我手頭上果件係咪蟹貨? 而加2個AC搾住
14WC +5 Varane
10WC +6 Cavani
16 +4 Bale
依3件我點知係咪蟹?
同埋如果係蟹應該點做?

話說我組車CHEM
有隻陳年合出黎既07 Mikel +5
呢排無啦啦留意到有日佢個價由10M升到2億1隻
但其他Mikel又冇咁既情況
究竟點解會咁

賣唔出咪蟹囉ching

平均價超過4億2, 市場陷家放緊LL咪蟹

解決方法
1. 合上去再賣
2. 等佢奇跡平均價跌低過4億2
3. +少少錢搵人幫你啃左佢
4. 自己用

想問下點先會出現handicap 全隊加5打加1 差20lv左右 我啲人好似智障仔 佢啲人下下偷波又痴腳 點玩

仲有轉市價排到第一個

07 best 200

xi+1係玩具

trade走佢理得佢係咪玩具

個人trade到去可以4億或以上放得出就放
淨做2.5m+3隻+3因為一來成本低而且少倒蝕，多數賺
其他quest成本高加容易倒蝕
如果買完貴材料再倒蝕會仆街

岩岩新玩一排 買左個vip 想問下各位ching升卡技巧同埋vip trade點樣玩先至賺 求各位教教小弟我

入左lp carrick +5

vip點trade都賺架啦
升卡不嬲講運 墊卡只係迷信

我試左兩次都賺唔到 我符合到佢條件 一次1.5億 一次1億 兩次都蝕左3000萬 其實大概總價值咩金額到最好

呢一個禮拜淨係蝕過一次5千萬

運氣唔好真係可以賺得個兩三億。。。

share咗嘅話條key唔洗要

屌你4億1 trade左3億2 再trade出2億5

Exact7ly

你地係點樣vip trade？符合條件之後就鳩擺？大概幾錢總值好

鳩擺啦 唔好晒錢係啲料到 通常+10M內
WC咭就skip得

+1 Lp yaya 定+3 ec vidal? 打cm位

+1 連team chem都食唔到
不了
等遲d平仲好

見人vip trade一堆WB 我就蝕足4次

用夠4億vip trade 點知trade隻3億5返黎

LP & top priced package有冇課後報告

點先知合人要用幾多point.
08e費托4+3要用幾多point

睇隻嘢合完之後幾多錢

睇合左之後幾錢
500m 50萬
1b 1m
5b 5m
10b 10m

通常我用3e trade

20b 要20m?

fat fat lot

apply咗truehappyfootball
id:torchjerry

2.5 +3 合計2億幾差唔多3億

賺幾多

3億7trade左件2億1翻黎 睇黎好快破產

冇錢就淨做+3 x3仼啦

+3 x3全姐係淨係 一個金額以上同埋3隻+3個啲？
成日都係8隻指定仲要4隻+2

搵2隻垃圾洗左佢

好 謝ching

除左3隻+3個入任係會穩定賺之外
其他任好刺激, 蝕到仆街

好似 用左2.89億，Vidal +3 佢話值5.89億再加 added fee 咁多，而2.89億入面都係之前滾雪球咁滾返黎，你當3億幾，但用左成日先trade到，雪球要慢慢滾

係，over 2.5m 同+3 × 3係賺之外（除左蟹貨），其他啲任務係

XI T. Silva +1 定 16 +6 好

利申： 0課玩家

6wc已經係第二好仼

silva本身已經唔係一個好選擇
有愛或者team chem先揀佢

Team chem點樣計 仲有LP又係點計 現時球會match就有？

每次開盤bet cheer point 都打和 SUPER!

WC +1個價炒到飛起喎依家

wc好鬼貴
反而8隻special season個個任易做

好多平EC人

不斷買100包60pack 之後用廢trade撿平ec/wc

8 隻mix season 成日蝕
6 隻wc 時賺時蝕
同埋我成日都去marker 搵wc 個陣由底掃上去 有d 唔洗1m 但要掃得好勤力 長期keep 住10隻係手
勁攰

trade野最忌諗咁多，一句講哂，all in or nothing

3日用咗60e
冇晒錢了

trade左幾隻wb，但都係蟹

算, 剛才6 WC 任由80M trade到去70M
真係得 3 x +3 任有賺

最好100m開波

2.5m +3×3 係寶

用緊
Lp+1 c朗 10U+5杜奧巴 Lp+1 美斯
14WC+7 小白
Lp+1耶耶 14T+2卻奧斯
Lp+1艾巴拉 Lp+2保定 EC+5高甸 WB+2 丹尼爾
WB+3聖卡斯
想執執中場同美斯 艾巴拉呢幾個位 有無咩建議 其他位都可以比 想執好啲

換走小白啦 EC普巴 或者其他
耶耶都得 但+1 食唔到buff 可以賣走換其他CDM kroos都冇所謂

辣椒仔

J. vertonghen+3定lp pepe+2 正選好

維頓漢邊年?

ec

我想問依家組team chem
係咪個球員踢過個隊都得 ？

平放380e ac
有意+ggc id:168852798
仲有28日vip

LP先係

想問下green lucky key去咗邊，平時靠呢個來換經驗

終於放到

仲未放到既巴打請繼續努力

做咩要放咗佢？唔好用？
Btw想問下green lucky key去咗邊，平時靠呢個來換經驗

因為要trade人搵$$所以要放
同埋唔係特別好用

green lucky key早幾日冇左
唔知點解

渣GA

xi人已經係公廁

On99

痴撚線

其實合人有冇咩旁門左道㗎

有, 只要淨係貼合到個d出黎, 就會有人覺得你好勁

收06u kallstrom +8, 08e Aquilani +7/+8

長知識了

Green lucky 好有用
可以無限換18lv 經驗卷
其實用點數買lv卷 好搵笨
我早排就發現左green lucky可以無限換經卷
全隊20lv 無難度

話說噚日搵fd幫手合咗隻+8mk恩，結果佢控球有127，粒波上腳嗰陣係黐住隻腳，好撚屌

其實上腳控波係ball control定dribble影響多d

普通上腳同first touch應該係ball control，過人係dribble

係呀屌

green box攞嚟刷模擬卷再做手機嘅trainning，升lv一流

有得用match boost直接換13 lv卷

屌你老母
合2次辣椒仔4+2用埋點都爆，之後莊士東2+1知道會出事就用點，又爆
仲要唔撚小心撳到手機個 claim all item，收咗個vip，諗住trade返嘢，同我出隻洛賓+4，係咪玩鳩我啊屌你老味

啱啱做+3仼都蝕埋

想問下大家課金會點用

買VIP

終於賣到隻06u lahm

買左LP ramos打下rb
結果瘋狂失位
次次比人反擊都打小個

我玩星拉膠都係次次衝上去啦
有好幾次仲前撚過我隻RW

08e幾安守本分wor

係咪冇set workrate

認同

我反而係聽巴打講買左EC Smalling, LP Subotic, LP Kompany打3中堅
EC Smalling個對抗力好差, 成日頂唔贏人, 又成人唔夠人搶
另外2個我J到出血

合爆卡真係好好玩
合VIDAL +5 爆左7749次

最近我 +1 合 +1都爆到新年煙花咁

泊架巴士就可以上legend
仲邊有人玩會鬥攻

堅持打攻勢足球
利申阿狗

黑起上黎+1 合 +1 都係咁爆
有運果陣+2 合 +1 可以係咁上+3

最撚鐘意d串咀馬拉仔狂攻, 又係咁玩花式足球
跟住我06 Kaka同美羊一個撞牆就數佢3,4粒

加一

仲要永遠杯葛sw呢個位

我會用sw搭一個cb
唔洗煩人地qw
4前鋒是常識吧

呢排爆率好撚高
利申晚晚煙花大匯演

永遠杯葛sw呢個位 用咗守波仲廢

除左vip仲有咩好買 有咩包值得一屌 仲有大家石唔可以po下自己隊野比我參考下

用緊1sw 1cb 唔錯

放sweeper=讓條邊路俾人放直線再斬中，因為我前傳都會俾隻sweeper包越位

錢味

一定斜線湯CB同SW中間個位，再橫chop過去頂

3CB先守得密

vip 30日夠升20B team value

點解我trade到破產架 係咪我用錯方法 我搵啲+1幾百萬 合上+3（大概係隻+1嘅10倍）再去trade 次次都無賺/蝕 有兩次中左隻6億幾同5億幾 但係最低價都無人要 蟹到識跳起身

有返green box

廢囉on9

我啱啱先trade到隻16 卡雲尼+8

又唔好咁講嘢，可能遲啲到你

係咪新玩 課得唔夠多 無運

見佢個lp and top priced package幾吸引

垃撚圾
個Top price 會抽撚到啲幾千萬既人
屌你老母成個market過億大撚把啦
呃鳩你架咋

有部份人放左啦 有興趣就add我ggc傾

pccw 苦主表示 成個月都係咁 好撚燥 100蚊放左個100億squad佢 有無人要

有冇06u kallstrom , 08e aquilani , ec hamsik , 06u agger , ec/14t Skrtel , 16 Belotti ?
全要＋7/8

想問下邊個WB 打RB CB同LB好用?

咁仆街

諗起april fool top price 50...
屌你老母真係april fool 嚟

岸已上

Ggc id?

巴打 kroos 同比比放左未？

咁撚寸做乜春

呢句咁出名都唔識

未呀 add我傾啦

右上同左下係咪你地講嘅green box?

係 通常一買就買百幾條key

返來了

佢咩原因咁值得買
有冇攻略

追po啦
match boost -> 13 lv Capsule -> 18 lv Capsule
League Sim就去打League升個人Lv
其他就兌現/做肥料

下次加落第一版算啦

得18lv有用
買夠唔洗買
冇錢賺

唔該哂巴打們

我要 +ggc 74906273

06U Kaka其實係咪唔好用, 我見到有34隻 +3堆左係度

加價太少d人唔鐘意姐
有好多巴打有吹奏佢
其實有60隻係d人未改價

+5 是神

吹奏者出現了
但kaka打cam勁唔勁？

不了，CF the best

有無人有用LP c朗？
好唔好用

依家用緊EC c朗
想轉LP

諗住棄game先合到野

[ uote]
諗住棄game先合到野[/quote]

上

上[/quote]

上

上[/quote]
依家冇錢買人，幫我買咗隻lampard+3

依家冇錢買人，幫我買咗隻lampard+3 [/quote]
我都有5隻蟹貨

其實而加PC仔仲有無用?

收錢

巴打 我搵到個100%整到PC仔既方法 但係會唔會有毒

會 俾我睇下有冇毒先

邊位

屌, trade中貴蟹貨真係勁難受
拎住隻 +6 Ospina完全冇人接貨
明明手上拎住隻 4e既野, 但心入面好清楚佢既價值係0啊
以後trade到2-3e就好放

完全冇制空力, 做反擊第一點一定頂輸
打CAM就冇氣

打反擊邊個話一定要搵個第一點黎頂?

3e係叫糊位
唔係ge話trade唔太賺到

LP: Kompany, Terry,Sergio Ramos, Baoteng,Pique
WBique, Sergio Ramos, Thiago Silva
邊3隻CB好啲

Pique

lp kompany subotic
wb pique

Market有kompany +5
但暫時唔夠錢

中ribery
gdbye my fd

改mac adress唔會有毒

中左史耐達

Sneijder+4 準備strong hold一世
有無人用過wb拉膠
1on1/mg mode會唔會衝到好上

用緊+2
11佢會間唔中衝上去囉唔會次次都上
但係就超撚好用
Mg冇打過唔知

+2

我隻sneijder +4 蟹咗超過兩個月都仲未放到

仲用到咩 當年用咗幾日條key收咗皮

上+5自用啦
上唔到爆左又可以再trade

爆左變+0點trade

買隻+4合番咪得囉

咪係
Market大把+4

想問下蟹貨 +6 +7點處理

買後合上+8？

想問下佢greenbox d lucky ep card 係咪開左佢就可以
冇其他野exchange?

有錢咪合

有app用app開，冇app就出門前開，返屋企就差唔多開曬

咪又係賣唔出

唔該哂巴打

用到 我都係用佢個key

喂佢改mac address？

想知點先可以防好啲角球，成日角球比人頂入

以暴制暴

拉隻高佬守個波落點 個波係小禁區位就出龍
遠柱同大禁區睇運

呢個方法記得之前試過
剩係出面有入到GAME冇顯示PC

真係無顯示

咁咪姐有名無實

我改完入到game有pc喎

其實一時時

有無巴打要

用緊10u +2 drogba
想換隻+5 見到06u貴10u成倍
有冇巴打講下 分別係咪真係咁大??

06u跑得快啲 但10u好似45腳

10u重D model好

06u is the best

兩隻蟹貨擺咗成個月
其中一個係10w iniesta +5
今日一次賣哂
奇蹟

我隻10wc小白+5都套到現 好滾動

set LL set咗成個月
今日見到sold
真係唔敢相信自己隻眼

今日係咪上+8好日子？
利申 就咁合，無旁門左道，合左3隻，爆左1隻

運氣既野話黎就黎

有冇阿迷要

係咪有黐線佬買咗好多，做乜2隻蟹都冇晒咁滯

拉莫斯啦

用緊wb

加1?

Yes
冇錢買多隻上+2

[q uote]
用緊wb [/quote]

07 +8
夠肥

全世界都爆底傳中

巴士+9981斬=上legend方程式

爆底傳中都算
逆足傳中先最on9
隻隻一傳中變晒55腳咁
啲基沙文 美斯 隻隻都輕鬆右路傳中
都算啦 基沙文 美斯 唔同年份都係35 45腳
屌你老母有次俾隻25腳14t洛賓右腳傳中頂入我 真係嬲撚到

要玩QW搶點前鋒應該玩 美羊定08e Torres?

想知大巴傳中真係咁勁？有無教學 我成日斬唔到位或者頂唔入

08e Torres 放CF定ST好？

首先要有一個高佬係禁區
跟住只要你出波冇人阻你就好大機會頂到 通常我玩45度傳中多

同問

再問埋 06WC Torres +3 vs 08E Torres +1 係咪都係08E好d?

用08+7(但冇5星skill)

st

ST, 等走位
反而我覺得cf要有一定嘅做波能力先得

放咗隻+8 benzema

收16vidal kante dybala kdb加8 全部HL收

trade有新仼（好似）大家睇路

+5

大家唔洗做呢個仼

新任

新任 上面用錯圖

睇黎新任係伏任

賺你80萬謝主隆恩

result

屌 4隻+4 點買

5M 任

trade 160M
receive 110M EP

佢改trade似係想拉高+4+5價格
到時market垃圾+5實貴到仆街

得我一個蝕一億

5M TRADE
230M TO 160M

伏到仆街 做番2.5M 3隻加三算

呢個任仲響度?

新任冇一個𧹏

屌 佢改完之後好似伏撚左好多
5m任中伏 做2.5m 3隻+3都蝕幾十m

2 player with 5 grade
100m to 150m

trade人賺錢大法係咪收左皮

有人收嗎LL

Ec de gea同 wb buffon邊隻勁d
而家有wb紐亞想買隻後備

我屌
今日中咗3次伏
賺錢大法應該真係收咗皮
trade100E，佢比我80E現金

呢個有冇變埋伏

伏 全部都係伏

Garena dllm

2.5M + 3 X 3grade

169M to 170M

FO3 我屌你老母
斷人衣食猶如殺人父母

計埋稅即係洩

唉 垃圾game

攻中邊隻好d
06U Kaka +2
WB Lampard +1
WB Kroos +1
WB Di Maria +1
WB Sneijder +1
LP T Muller +2
EC Pogba
LP Totti +1
好難諗
要好好氣又向上又落去

sneijder+4

認真就pogba啦

再加埋隻10WC Casillas打龍

隻game可以摺埋了
trade人搵左1E trade夠膽比番50m我
連搵錢門路都斷埋

有無咩改善空間？陣型、隊伍進攻防守啲設置同埋球員有咩改？暫時有15億可以用。

放心
6個後衛可以大殺四方

有無strategy setting可以參考下

EC Pogba定 +2 14T好d?

唉,
RED BOX取消
TRADE又改廢
自己個網200ms
真係玩條撚咩

姐係逼人課金

ec +4 la
又唔係差得多

有冇人放
14 hazard +5/+6 用緊+3覺得頭槌好好頂173cm
14 costa +5
Between costa+5係咪唔抵 唔好用？
有咩好介紹 咩位置都ok

想賣蟹?

垃圾任

由3 億一路trade 到去5 千萬

ho ball

+6user hazard好好扭射術一流

LP chiellini好唔好用 想入隻

08e 普度斯基
好撚勁 用緊+6

組轟林伯用06w定06u

same正選rw

組緊轟
我用緊06u+5 未出06u之前用06w +3
其實感覺上差唔多
數字上06w靈活啲 06u射波勁啲
實際上06w係靈活小小 但真係小小

想問咁多位巴打 用master gift card課金得唔得
想淨係買VIP 張gift card最小可以入200蚊 咁係咪可以買4個月會員 50蚊1次
因為我見佢可以Master gard課金 但係唔肯定gift card得唔得
麻煩各位

我做5M trade, 試下做足10隻, 有賺
我下個trade試下落10隻垃圾睇下都有冇賺

2nd AC剛才試左一樣係用足10隻
63M材料 (2.5M + 3 x 3 quest) trade左 70M
睇下有冇巴打試下

暫時觀察
我主AC 做5M trade, 材料大約100M (1隻大 + 9隻垃圾), trade左175M
2nd AC 63M材料 (大野 + 3 x 3 quest + 6隻垃圾) trade左 70M

應該得呀, 當credit card咁姐嘛
其實可以買tap n go, 都係master debit card, 又唔洗入咁多

btw, USD20 = 1000 shell =15000 cash = 3個月VIP
所以200買唔到4個月

而家課vip真係要諗諗先

唔撚係掛
我蝕到仆街

巴打可唔可以分享下個陣/有無人好用

5M 個蝕比較多
2.5M+3X3 還可小賺

改左之後覺唔覺trade人出錢多左?

5m trade蝕到仆街喎
3.2e夠膽死返隻2e既野我

只信2.5M+3X+3
可惜出現機會小左

其實依家trade人整體都蝕架啦
同一個任唔同人做都唔同結果

PCCW既巴打幫手投訴下
IP地址:203.116.219.240

成班人唔試就係度鳩up
第2次試trade
今次係5M quest, 材料169M (14xM大野 + 9隻垃圾

出到225m

另一個ac都係5M quest, 材料72M (70M原材料, 我試下壓垃圾既價)

出左56M野 + 16.8M錢

本身就咁賣就會有 70M*0.8 = 56M
而加賣得出既話就 56M*0.8 + 16.8M = 61.8
賺左 5M左右

用10隻trade暫時4次都係賺

成班人唔試就係度鳩up
第2次試trade
今次係5M quest, 材料169M (14xM大野 + 9隻垃圾

出到225m

另一個ac都係5M quest, 材料72M (70M原材料, 我試下壓垃圾既價)

出左56M野 + 16.8M錢

本身就咁賣就會有 70M*0.8 = 56M
而加賣得出既話就 56M*0.8 + 16.8M = 61.8
賺左 5M左右

用10隻trade暫時4次都係賺, 1個鐘頭之後再試過, 可能肥料關事

好叻呀

今日我會做多2轉睇下個回報, 個Sample size越大越好, 睇下大家肯唔肯試姐

事實就係我3億落5千萬
10隻貴野同9隻垃圾都試過
蝕錢都有得好鳩up ?

唔該曬巴打 仲計埋數俾我

點解咁講呀巴打
BTW我都係HEA玩同諗住放返D垃圾球員 VIP用黎抽小D稅

上面比哂圖你睇都可以話我地9up
明顯就比以前差好多

想恥笑我地咪出聲囉
蝕撚左兩億

你講下你做過咩quest?
因為我覺得係關quest事
認真想問既

我係轟人就用
因為我好耐冇玩 近排先玩返 所以好多仲係以前用緊既+2/+3人
而家個正選
LP卡吐+2
16 azp +5 10u秦利+5 16LUIZ+7 16牙朗+8
14t matic +3
08 essien+5
06u撚仔+5
16安+5 10u drogba+2 14t hazard+6

主力後備
07 cech+2/10u acole+2/14t 法比+2/10 torres+5/11 mata+6/14t DC+2/ec cahill+2/10u ivan+2/11 raul meireles +6等等 仲有其他冷門轟人做後備
次次都係開場撳BEST SQUAD就算 而家想換06u drogba+5/LP秦利再慢慢儲錢買返08e bosingwa/06u acole/lp ivan
有冇人好用 熱門類既matic hazard drogba唔講就14w ramires/oscar 兩隻明明strength唔高都唔知點解又快又撞得 oscar仲要傳得射得好撚勁

巴打好有心
萬分感激

已知新任
+5 x2
+4 x4
+2 x8
5M
仲有咩

2.5 + +3x3

2.5 +3x3唔係舊任黎嫁咩

係舊任

叻叻豬啦屌你老母
冚家鏟啦你

近排trade人冇次賺
ps電話版

冒咁大risk賺得5m

5M,4隻+4,2隻+5 我琴日開親都係呢3個

5M係唔係最伏

你trade賺=人地都賺

新trade 好撚伏
1.6億trade 比1億現金我
2億比1.5億我

尋日試左2轉
5M同+3有機會平手或賺
其他唔掂

屌佢老母 一下蝕2億
以前閪極都係頂多蝕1億
有隻已經由3億trade到變唔夠1億

新手課左260蚊貝殼幣
課左vip淨返16k cash
點用好
買新series定diamond pack求指教

如果未改trade 一定all in diamond 再用lp黎trade
宜家

ON99 TRADE又蝕到仆街 合卡又爆 黑到

而家點算

連+3仼都冇賺

依家trade 蝕多過賺，隨左失去左唯一既賺錢手段，市場一埋+7球員同WB 既供應量會大大減少，合卡又更難

想問下大家GK XI Buffon 好定係XI Neuer好?

紐亞好好用

部新機砌完再裝好啲嘢，一開FO3
彈咁嘢出嚟，有冇巴打知點整?

del game

DEL 過

各有各好
紐亞優勝少少啦

救波我覺得保方
分波我覺得紐亞

唔識用06U 謝4

有冇巴打用Dybala？

+7 here

吔屎啦

4億變2億 2億變1億

利記D人全部廢架
利申:利迷

08E Torres

EC定16

阿記呢

利記都叫有費托古治高治呢啲又高又快又硬既大肉腸
阿記啲人全部垃圾到仆街呀

阿記d人認真麻麻
利申：玩緊阿記team chem

16

阿迷表示玩緊明星隊
買下藍斯契仔玩下算
玩阿記簡直係笑話

有冇用後感

big 4得車曼係勁

我少用後備黎
屈速射術好

Trade到隻14wc迪羅斯6
自己有隻06u 2
留邊隻好 ？

how about 06u艾加？

14wc偏向守波好d

一定06U

同勁果D中堅比起上黎廢廢地
利記最垃圾係條防線
龍垃圾中堅加對閘又係垃圾
有LP馬斯可能會好D
不過龍門太廢真係不了
阿記起馬有Cech K6 梅毒

米仔

仆街見放假開一日vip玩trade,trade幾轉都一億一億咁蝕，上嚟睇post先知變左伏野

講到阿後防好勁咁
左右閘基治沙格拿貝林連 中堅高佬托尼 華美倫 梅毒 都係普通料
得中堅K6勁

xi buffon牛油手

5-6億左右想買隻CDM 有咩推介

14t matic +5

用緊

屌你老母 真係忍撚夠 lag撚左成兩個月 馬拉狗係咪咁撚柒廢ser呀 直接del game算撚數

klose 10w/06w

有咩人賣呀

+1

最後trade trade下trade左隻ec 古天樂+4
又幾好用

屌你老母on9 fo3
11shots on target 入1 下下中柱

接受現實啦

CDM J. Mikel for sure

agger 成日失埋啲on9波
btw, 係咪冇人會買ec alba+5

4同5個價咁還 要5既都會自己合啦 自用吧啦

遠

大家TRADE人TRADE成點?
唔做8個seasons, 6個wc ,4個ec ,其他都做
我就10次有8次蝕
不過每次都只trade幾千萬

可以點執執隊嘢

messi不了 kaka岩打CF ECpogba any seasons Totti都係大路 同埋成隊前鋒太多 買番D後備

kompany

公司佬勁

有無巴打有14w oscar+8?

LP / EC smalling 係咪玩落差好遠？
我見LP平好多

kompany +5

小弟玩左FIFA online 3都有三年
但有好多野都唔識 多多指教咁多樣巴打
得閒一起玩

睇數值黎講 EC smalling快啲靈活啲

組曼
要唔要我隻+2 vidic

無錢呀巴打 我都想要

我見後衛數值EC明顯高一班 但價錢差太遠

LP靠sliding tackle谷OVR

岩岩合爆哂d蟹
好撚爽

DSOTM巴打
你破撚左產未呀屌你老母

又合爆左十幾億

+3合上去
3+1 4+3

btw, 差啲心跳都停撚埋

見到LP jumping咁低就唔想買

獌隊
分享

lp啲人啲價幾時上番去
揸撚住隻梅西同c羅成兩星期了

勁呀巴打 你玩左好多錢？

好快
一定長hold lp人

唔計隻LP，應該都用左2千

我破產都未到佢破產

ddg點上120

一定無2千 我係TRADE錢TRADE返黎 我係近幾個月先開始課金 不斷開VIP

唔洗加真錢都買到+8？勁

有心機捕下is ok

捕左咁多日你捕到未

買咗摩迪玩下

摩迪係獌咩

我唔是組獌喎

有無巴打3億2放09 ibra

法國lahm最佳位置係LCM
唔洗比人屈高(相比起LB CDM)
tackle勁
快又有long pass 有vision
買返黎成個月終於有用武之地

咁多位巴打 可唔可以教我trad人賺錢
利申：玩左三年都唔識 同埋課左好多錢

e家改完之後冇得賺

搵DSOTM巴

開唔到驚

放呢幾張金卡, 最好換阿記+8
ggc id:71847037

打緊正選
超快超好扭
不過我係+8

蟹貨sneijder +4 跌穿410m ,就黎可以trade 走

巴打 我想問點解要等到四億先trad?
同埋trad野有咩技巧？
利申：唔識想學

佢個trade value最多係4e2
本身trade唔走
同埋之前ge trade方法應該可以全部作廢

LP Kompany打CDM唔差

我最後發現我得一日咁好彩
對唔住咁多位大佬

道歉自貼啦

派ep 啦

marquez點放

大家合+2會唔會用pt
準備合紐亞但係唔夠pt
諗緊照去馬定等到夠pt

+2用左pt多數爆

Agree

有無巴打有興趣

Trade収皮之後而家只靠賣Top 30 pack d人賺EP

你邊會收皮

咪扮野啦
獨食難肥呀巴打

轉行合卡啦，好撚好賺

無知問，interception係有咩用途，我用緊lahm,佢interception好高

推截

搶截

爆到七彩，我又唔信邪合多4轉
仲慘過金融風暴

咸錫＋5我考慮下

用緊14wc+8，表示唔錯

Trade系統依家下下都蝕

屌而家vip 未開，唔通真係用黎齋收錢

算啦 之前已經賺到笑 一個月vip 40e上到100e

再比你賺隻game搵唔到錢

其實唔係比玩家係trade度賺多啲 隻game先賺到錢咩 咁先多人課vip 而家個trade變成咁 搵鬼課vip

個個vip trade到好野，邊個買gm啲貴卡

逼人課金
我屌佢老母啊

down過個xign code copy落fo3個xign code到，將本身嗰啲嘢cover晒佢就得

利申:啱啱搞掂

想問下防中 06U De Rossi, EC Vidal同 Bodmer揀2個點揀好?

Vidal 保馬

EC Vidal 同 Bodmer 你地會放咩位
會放CDM定CM

雙CDM
利申: 大巴撚

或者聽日個更新都應該會搞到

有冇人可以教下我點同人頂高波
唔知班人發咩神經係咁頂空氣

依隻我都有興趣

5e有找既+8

De rossi 08+8 唔錯，留意下個market

而加大跌市
08E +1F托 3日前 320M跌到而加255M 1隻
EC Pogba +2 跌到180M
Bodmer +1 由120M跌到95M
LP +1 卡吐 70M跌到45M

入點送多50%啊，乜鳩都會升價架喇

周不時都跌啦 同股市一樣姐
講到大發現咁

佢真係好煩

Agger

算啦佢應該玩得唔耐姐

算咩
之前有幾次股災大時代你都未見過

玩得唔耐唔係問題
問題係唔好無料扮四條
十足十棉花糖同沙維

十二月個陣隊波teamvalue跌左1/3

更新完有bug個D時候

個陣pogba 梅毒 bodmer +5 由十幾e跌到落5 6e

對唔住大佬

十二月簡直係我玩咁耐嘅巔峰期
送咗夾埋半個月vip+大跌市

可唔可以解釋下咩原因搞到大跌市?
球員個價/Value係點定既?

1. 冇得解
2. upper+lower/2

有得解既
馬拉狗好中意放ll
搞到個價大跌

好後悔一月先返黎玩

我11月返

愈TRADE愈窮
仲有無咩賺錢法寶
依家嘗試用overall60換70賣出
可賺2,3千萬

有時見到對面防守密不透風，個個位封得超靚，走位完美
再睇翻自己，防守到成個白痴咁，比qw屈，對面進攻走位，自己d人好似成碌木咁，用眼神防守
真係好L灰，明明已經禁到個keyboard爆，到頭來根本控制唔到自己d球員

唔好BINC 喇你地

上年10月嗰3000個pack個bug先正，望住隻14t阿古路1個鐘內由1千萬跌到500萬

仲諗住VIP trade 賺唔到錢之後d人d價會升

點知反而跌

新手留明

Dybala買邊個年份好？

ec 好似係
等緊佢落番2e

我想買5
但係16好似多技d

賣唔出就放ll啦

有冇人放+8德國/拜仁人？

有16+7，要唔要

岩先又爆左億幾
+7幾錢

upper要唔要

合左幾次

Lp點解唔等

本身想合kompany但等下算

而家平嘛, 加上+5個價bugbug地, 夠合2-3次

而家先平

有無人要

vip完了
光輝不再

VIP TRADE 改完就賺唔到錢了

最後果5日完全冇錢收

Market有+7

有人秒左

放人/成個ac賣hkd ，有大量升lv卷夠升10個人，意加ggc:99464808

有冇平價洛賓推介? 想要一隻做後備

10W

咁玩有意義咩

入到1球都幾勁

咁撚矮
頂撚死佢啦

高空波炸撚死佢啦

lm

Ec chiellini 伏唔伏 冇錢但要換CB

好多我想要ge球員

換k6啦

隱形富豪

唔聲唔聲

邊隻 入世未深

有冇人用過？
d stat有goal master 又midfield又defender

曼聯門將基迪拉掛

有冇用家分享下lp subotic同lp chiellini邊隻好d？

呢D 徽章冇撚用架 traits先有用

收+8 16 Lukaku

我意思係佢有返一定ge數值先有咁多徽章
所以想問好唔好用

180cm 71kg thin 我估手感麻麻

多徽章就勁架啦

K字頭中堅
唔識串自己搵下

金色好勁

但睇落d數值唔顯眼
可能好似Bodmer咁

+5變全能

Kim Swee Ong

收150-200億ac
加我id:106905826

有冇人用過EC Ospina +6?
之前賣唔出既蟹貨, 諗緊不如用下佢

屌我發現真係贏得太多個ser係會做鳩你
同fd打22一開始遇神殺神上推到我個fd金b我金c
連金星都贏左兩個
一路8連勝直到我金c pomotion即刻啲人食撚哂屎 連面對面既波都可以交失
最後連輸兩場上唔到 我真係嬲撚到賴屎

不嬲係咁 睇開啲

Handicap

打親Promo d球員會自動變白痴
我試過有場16射入1球, 射親都柱邊或者中柱

屌其實6 7連勝果陣都出撚哂事
成隊又係冇一個識踢波
面對面交失
傳波永遠唔會傳到想傳果個
完全猜唔到係中場係咁比人截到打返轉頭
但係我隻施治上撚哂身
又撲單刀又撲必入球又剩
結果比我地用極僅餘既反擊贏左2:0
對面9個on target
我隻施治9.8分比佢撲撚哂
跟住就比人連屌打兩場
個ser想做鳩你就真係做鳩你

我試過一次對面龍10分

咩原來以前年份既人會絕版架咩

哈

會

屌奶星 次次有cheer嘅波都和波嘅
懷疑佢同莊家同兩隊內定咗場波

好似位球員唔出新既就會全線下架

近4場Cheer除左曼車之外全部都係和

以後跟fifa個盤買
上車有望

買左幾次

想問下有冇人知道ranking position 入到頭100係會有咩獎勵

以前係mixed season best 3 好似係
同埋一千萬

我之前300幾都有3000萬
佢應該轉左個獎勵
有冇人知邊度有得睇

想問下大家係點upgrade先冇咁易爆?
+2 就 +1同+1
+3 就 +2同+2
咁+4應該係 +3同+3?定係 +3同+2就夠?

2=1+1
3=2+1
4=3+1
5=4+2

1+1
2+1
3+2
4+3

3+1你都講得出

唔計100%成功嘅方法嘅話
1+1
2+2
3+2
4+3

如果平+1卡嘅話 我會
1+1
2+1
3+2
4+2

same

可以上到就會上，3+1其實可以

照你咁講 7+1都可以
利申 平卡都會3+1

人地問你無咁易爆呀

感覺上 1+1 多過65%

個人經驗3+1 連合6次得一次得

岩岩見到WB馬些路2.6億咁平想買
點知一禁買又俾人買咗
好心佢賣咗就唔好顯示岀嚟啦
屌你空歡喜以為執到平貨

買隻+1再放ll比你

welcome to fo3 sg

真係 勁多+2 一隻加一都無

10億左右買ST
crouch +6定Kuyt +6 好

高治

跳得高 個人又高 屈頭啱晒

kuyt唔會去頂波位

10W好猛喎

truehappybootball個巴打仲喺唔喺呢個post?
apply咗好耐
id:torchjerryyy

高治=crouch wo
古治先係kuyt

我覆緊kuyt

媽呀 好亂
kuyt 打翼打cf屈D
可以造波,自己去又可以間唔中屈下矮閘頭硾
反而crouch淨係做柱仲要成日俾大隻cb bump開

kuyt九成時間都屈唔到頭

但佢頂ge話就入到

有冇人打李城team chem?

3+2同4+3係咪要用點?我爆到九彩

4+2 35%就覺得ok
3+1 45%就試唔過咩
咁唔易爆就一定4+4上5

想問傳中有咩技巧

媽呀 好難簡

ai要set mid

通常都係咁
最後都係要自己試
我龍都試齊晒咁濟 先揀到Neuer courtois

有冇巴打想同佢切磋下

但係條友仔都幾撚串下

打極都上唔到legend
成日俾對手控好耐波 又搶唔到
控到禁區附近就一個近柱勁射/ 遠柱掛網
有冇formation, strategy, skills move share下？
或者成個ac放 入面有20e
tg: dee1872

咪又係垃圾大巴

打MG MODE
可以set咩防遠射
我打4123多
一係5212
瘋狂輸遠射
同一個陣同戰術 贏金星輸銀b

無中場上去逼，緊係搶唔到

放防中加高pressure

我放1防中 2個中場中
Pressure 85

大巴撚都好自豪

我同你用嘅人唔同 對手又場場唔同
你要睇返人地鋒線人腳,位置同strategies speed執
要臨場改

mg mode就唔洗咁認真啦 刷場次啫都係

打個機都咁認真，上金星咩

駁唔到

想認真合隊 +5既李城玩下, +3合+2爆足100%, 連+1合+1都爆一半, 個天係咪咁玩我

以前就金星

對有清道夫嘅球隊真係好難打
打慣中路波睇嚟要玩邊鳩斬

打LF同RF, 係個SW左右吊黎吊去

嚟個李城套

巴打你個名

不如大家搞翻個連登比賽
之後錄低佢放岀嚟俾大家睇

之前同佢打，我勝率唔過3成，依家佢200ping，上禮拜打9場贏8場
同埋佢依家冇玩大巴

諗得過喎

三眼佬唔好正係emoji
呢個重任交俾你

輸左要表演合卡

合蟹貨

合卡

比賽有得諗嘅，前題係搞翻好個ping先

同埋諗住要整翻個Google sheet，連翻大家個game名，到時大家私鬥隻抽起底交易買賣都方便好多

開個新ac屈handicap先

buddy無處不在

我等俾人炒 志在參與

志在參與
依家唔打11咁濟
淨係同fd打22先會開驚

我個副AC玩李城, 仲要死lur係semi-pro度屈人
打promotion 即quit game輸2場
打主AC rank 太大壓力, 撚下班串咀馬拉佬仲過癮

正呀喂

唔喺香港常爆ping打唔到rank

整左個表, 睇下仲可以加d乜入去

入id

member list

表已填

勁喎軒叔

表已填
比賽揾人錄 放上嚟俾大家睇

填左表

太耐無玩, 更新左Garena 之後搵唔返fifa, 點搞好

轉新加坡地區

填ed

好熱閙

本身仲以為得馬拉仔好串, 剛才見到有條香港人輸唔起就話人noob同on99

之前打22都見過
入一球鳩猜係度串柒柒係咁串noob on9咁
屌你老母點知下場都係佢地
同個fd即刻認真爆seed炒鳩佢地3 4粒
然後仲要講u want win? Give you win咁
真係低質到完全係小學雞
贏就串柒柒輸就懶係野話比你贏
唔撚明呢啲人點生存

其實好少香港人串
可能你同我遇到係同一個
佢係on9到暫停打字黎串
而且係唔撚識打中文淨係用港式英文
低質到一個點

FUCK MY LIFE

我關咗chatroom好耐
真係會激死

有冇人入左06U艾容等佢下年退休?

10U +8

其實可唔可以由3會轉2會 club player真係冇得輸

2會個wait list滿到瀉
我而加都排3會算

入id

member list

晏啲填 從來冇留意過自己ggc id係乜

limited左啦

冇人吹奏Mikel既
想買LP版但係冇乜貨

我廢 有無人侵我玩

廢咪冇人吹

無玩成個月仲lag緊 有解決方法未?

有無加1 cb 介紹?
已經有 wb piqie, lp kompany, lp subotic, wb thiago
想換走隻 thaigo

ec smalling 14w hummels

14w hummels+1好慢

06wc 梅毒 14w 曉武士 EC 史摩寧 EC 保定

xi Terry, xi thiago Silva, xi David luiz

人地本身咪有thaigo

有冇巴打一齊組隊打2v2 ?
利申:新手 岩岩開始玩
求高手carry我上2v2 top
有意留tg

luiz模組同速度幾好

曉武士同其他三個比唔入流啦

新手就自己練下先啦
仲想要人carry你上top

EC Smalling冇得輸

打熟1 v 1先，學下走位同睇人走位
唔好打2 v 2害人
上季比新手害到落左去 amateur
今季遇貴人上到Professional B

高登好似人人都係legend c以上

22金c
已經兩次promotion失敗啦屌

唔好鳩扭玩下傳控走位
半年內就legend 其實唔難

同咪咁打啲人先鍾意同你 2vs2

打1v1 打到上銅c 之後唔敢再打上去 所以先想揾組下隊

唔知你想打幾top啦
你銅c咪搵個銅/銀牌人夾下, 大家差唔多先知對方做緊乜, 先俾到反應

搵人下面
member list

入翻你 id

我同個fd打22，我11金c，佢銀a，點知輸到嘔屎

同我打

玩 2 vs 2好睇夾唔夾
如果兩個夾到好似一個人咁玩
銀都會贏金
如果兩個人唔夾
雙金都會輸

冇錯 22真係好睇夾唔夾
你打進攻433上金 同擺大巴上金係好唔同
同樣位置你比波撞牆定直接吊波又係要夾
利申個fd都係阿狗 崇尚進攻足球
總之基本傳控做好左先
諗好大方向係水銀瀉地定防反定乜柒
細節呢啲落到場執生啦

同3i夾真係行行企企又贏一場

組咗成隊xi 而家想轉返玩集隊

同friend打22一定要傾住打
夾慣左真係進攻走位同防守執屎都順好多

PCCW 繼續delay既話點算

14wc丙朗/14t ibra ?

Del game/換ISP

我打22/33做開support
專做補位助攻分波
其他隊友自己發揮

EC Smalling定LP kompany?

唔同位

Why not both?
LP Kompany先

計st呢

兩隻都唔係st首選
ibra cf最勁
丙朗就lw

st用ec/lp c7 11/ec ibra

LP TOURE值唔值得入 ？
睇數值好痴線

用緊+2 覺得數值係勁但係attack rate 同defence rate都太低成日唔跑

有xi 丙朗

丙朗lw 逆足出波

ST全能咪EC c7 又快又頂得 有錢LP又得
高佬頂波咪06u crouch/06w toni
冷門啲咪試下EC morata +2以上

丙朗出波真西到一個點

我用11+6 傳中都仲接受到

打rank gk stamina 唔夠會唔會有問題？

除非你想好似班串嘴馬拉仔咁想用龍去1扭10, 否則唔會

以龍黎剛Casillas真係好唔受歡迎, 個個version都蟹到hihi

矮仔

用龍一扭十都唔會啦

有冇人知點樣會發生handicap?
剛才打rank 1 v 1我54lv, 打個3x lv, 全隊平均9x
打落我隊波連傳波都做唔到, d企位on99咁, 想知道係隻game定係我handicap?

Handicap死全家
我岩岩打個lv50全90頭屌佢老母

有冇師兄岩洗

manolas好撚勁

隻game 7成幾傻西揀皇馬

今次係我第一次中
燈咗四個月
個皇fd叫我買疤燈死疤
點知中咗

btw,場波真係好鬼正

manager lv, 球員能力, promotion/demotion match, 連勝連敗
自己揀一個啦

4樣中曬

放980億帳號可改密碼,99LV,有多張經驗,轉經卷,轉名,轉隊卷。 仲有80幾億ep可以用

有意加Telegram ID: ZXJYK

屌你咁似另一個巴打又係成隊wb+5

又係一隻貴過我成隊波

又勁架喎係

燈左5次
冇得買和on99

Ranking promote贏緊4比3 對面換人卡左
贏埋呢場我就10連勝 點解會玩我 死人server

Handicap:
1. Promote
2. 連勝

個ser垃圾

pccw 好似on9完

pccw病毒喎

?

up mud 9

44ms 好滾動

真係好滾動
已經成個月冇玩 今日玩左勁多場

儲落成個幾月, 今晚射左好多

有無退步狂輸

咁又無，同對面互射左好多次，難分難解

hehe，正啊

新手啱啱開始玩 應該點做
有冇咩方法可以快啲拎到勁球員

用真錢
如果唔係就升個人lv開佢d pack

有冇人收
+8 14W Oscar
+8 16 Reus
+8 16 Firmlo

有冇人依家仲可以靠VIP TRADE 賺錢

Team color 更新/加強
WB第二輪update
WB Suarez加入

正 我隊波fatfat la

真錢? ggc id?

幾時更新

聽日
好多新team color
唔同top 100既球員都有

要轉玩team 了

wb

WB team 全數值 +5 好似

我all in WB係無錯

更新後WB隊屈 放全WB 980億帳號可改密碼,99LV,有多張經驗,轉經卷,轉名,轉隊卷。 *仲有80幾億ep可以用*
意加telegram:ZXJYK

點搵你，留個tg?

屌 升唔切Wb eto +5
個價又升啦屌你老母
手持+4 兼冇point

WB Eto'o +5 應該好屈
快過光速
QW好爽

其實跑落唔覺 唔知點解

痴線

受咗咩刺激棄game
係咪無敵是最寂寞

用落+3

想要真錢

呢個係抽返黎？
點抽

高登一會仲收唔收人

id : Kenny661
我仲有除左上面3隻
仲有

UL收oscar pod

大家都收埋唔少好野

唔係太想玩所以先放球員
課左好多

廢托可以淨用ep收？

f9, Godin, oscar，勁多喎

咁多人放＋8
有冇人放＋8 09 哥古夫， 06u kallstrom， 10w巴神 ?

wb隊食哂咁多 team colour

你對波

好想玩你對波

On9一問 點用國家隊？

會否散放？

推推推
id:Kenny661
有line 都可以加我

爽過buff

Pm咗

Bailly 仲係冇樣

要入HKGOLDEN 3個會嘅巴打
Apply完可以係到留返個id
如果waiting list full 左 都可以係到講聲

發現有仆街偷圖放上facebook當自己

Apply左
ID: KHKL

抽多左隻LP henderson +5
放緊2.2b
有冇水魚要

新team chem搞到要換血
08e拉膠得罪你咩

08e拉膠苦主

me 16拉膠

apply左邊個會

巴打 利記人點賣 想要

你想點買
有冇line / telegram? pm

有冇人帶佢地翻屋企
棄game la
價錢合理+ lower limit 即放

telegram :Kenny661
line : kenny661

仲有冇呀

真新 apply左
Game id:kenhehe

新手一問，玩緊皇馬隊，應該留錢玩10聖卡斯+5定wb聖卡斯 wb 紐亞

玩皇chem唔用皇

我見10卡斯個reaction好似有點低
另外想問下gk reaction同reaction有咩分別
係唔係2個都高先勁？

有冇人比pccw搞到崩撚左

買10W Casillas應該會有好多人多謝你

06u +7都ok架 如果有貨的話
當年都係蟹貨一隻

點解

大多人有 賣唔出

08 e 卡斯有無得諗？

我見個market都有好多貨

我個budget 4~5億到，想買隻勁小小既gk

WB neuer

lp 古圖斯

你係皇chem定淨係用緊皇馬，如果齋用皇，施治 保方 迪迪仔 紐亞 lp高圖爾斯都唔錯，如果玩皇就真係恭喜你，用我啦

呢隻點睇

皇chem姐係用緊皇個team colour?

咩泥

400m執左隻10WC +5 尼換

有冇人帶佢地翻屋企
棄game la
價錢合理+ lower limit 即放

telegram :Kenny661
line : kenny661[/quote]

yup

1001